[多圖]自家製章魚燒 唔入走寶

上面個d木魚碎

冇人幫手推post

就係無意義先開呢個post

( Show Blocked User - 句。號 )

頭皮

真自家製

塊紫菜 畫龍點睛

人手meet落去 將就下

屌你老母